政界響應爆買洗版

節錄

政界響應爆買洗版

仇栩欣

政界人士、KOL昨紛紛響應網上號召爆買《蘋果》，並呼籲港人要買到斷市。有區議員一口氣購入100份供街坊取閱。他們在社交媒體上載與《蘋果日報》的合照，加上標籤#SupportAppleDaily、#WeNeedAppleDaily。

公民黨陳淑莊昨凌晨在fb上載所購買的《蘋果》，呼籲「香港人同蘋果一定撐落去！」黨友譚文豪同樣在凌晨上載，更展示四份，並留言稱：「一家四口一人一份，好合理。」

黃之鋒

梁凱晴

仇栩欣上庭不忘買報

職工盟秘書長李卓人在fb上載與《蘋果》合照，寫上「中共出動200警力去執行國。。。。。。。。

香港大學化學博士鄺士山（K Kwong）在fb呼籲「全香港今（昨）日做一件事。。。。。。。。。。

大批網民在留言區上載響應「爆買」的《蘋果》照片，甚至有人買。。。。。。。。。

屯門區區議員盧俊宇和深水埗區議員甄啟榮亦買100份《蘋果》供街坊取閱，獲。。。。。。。。。

東區區議員仇栩欣昨需上庭審訊，但亦不忘支持《蘋果》，上載一張她。。。。。。。。。